{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68552&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주풀빌라옐로스톤"
    },
    "text": "ヒーリングのための個別テラスの全客室があるプライベート感性フルビラです。 ペンションは徳裕山車で4分の距離に位置しており、茂朱バンディランドは車で9分、茂朱徳裕山リゾートは車で2分の距離にあります。 インターネットでの決済の際、客室の基準人数費用で決済され、人数追加の際には現場決済が可能です。 最大人数の超過は不可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎はできません。 すべての客室では調理が可能で、秋のシーズンには温水プールがオープンします。 また、プールビラのぬるま湯料金は客室価格に含まれています。 大型スパを利用する場合、利用料は300,000ウォンで、水の交換が必要な場合は追加で300,000ウォンが支払われます。 炭とグリルを使用するバーベキュー施設は、6名基準で30,000ウォンであり、追加で5,000ウォンが支払われる人数がいる場合は5,000ウォンずつ追加されます。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットは客室内への出入りが不可能であり、使用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 客室情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中は一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプライベート感性フルビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "このプライベート感性フルビラはペンション徳裕山車から車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には茂朱バンディランド（車で9分）や茂朱徳裕山リゾート（車で2分）などがあります。"
        },
        {
            "question": "決済はどのように行えますか？",
            "answer": "インターネットでの決済の際、客室の基準人数費用で決済され、人数追加の際には現場決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が利用できます。ただし、送迎は行っておりませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "秋のシーズンには温水プールがオープンします。また、プールビラのぬるま湯料金は客室価格に含まれています。"
        },
        {
            "question": "大型スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "大型スパの利用料金は300,000ウォンです。ただし、水の交換が必要な場合は追加で300,000ウォンが支払われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は6名基準で30,000ウォンです。追加の人数がいる場合は、5,000ウォンずつ追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。また、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは室内に入れることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは室内に入れることはできません。また、施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹などの火災の危険物質は客室内で使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てるようにお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により客室の情報は変更されることがあります。また、オンシーズン中は一部の客室では料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 621
    }
}